和理非救poly集合點

瞓唔到，去邊集合！！！

推

推呀屌

Up

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手
打爆個火警鐘對你無損失但每個鐘就多幾千街坊上街

乜柒裝備都冇既人點算

油麻地

屌 撚知去邊咩 有冇人話比我聽去邊集合

留名

唔洗 口罩後排有乜跑

pish

QE啊

行去埋大啦 集合自己果區

【傳比係poly嘅朋友】
剛剛收到律師係法律上嘅建議，比起而家離開poly比人拉， 法律上係poly入面並非犯罪，喺入面嘅人可以road機拍自己 U life生活有幾平靜 ，睇書睇電視點都好,咁真係丫ma。 之後如果強行俾人拉咗，呢啲都會係辯方證據。

所有市民、和理非、同路人
理工解圍唔係要學生自己諗辨法
而係我地所有有手有腳嘅人
幾十萬人行去從四方八面行去尖東
中斷Popo 外圍佈署

係邊度集合呀

推
行路去反包圍，無明日了

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」